得罪講句,如果有新壇有心要做低連登,連登會不堪一擊,比人極速比人收皮

如果大家眼利同有觀察力, 連登既內部矛盾係勁撚過其他垃圾論壇幾萬倍
差唔多單單新聞都會分成2大陣營
唔講新聞啦
講時事台藍黃絲啦
本身黃絲就成班頂唔撚順D熱狗藍屍先過檔連登
但連登又唔知點解成日上HK01啵, 係HK01玩9連登呀?定係後台千絲萬縷?定係連登想靠傳媒上位刺激人流? 冇人知啦
咁樣既情況就會出現越黎越多藍屍狗衝做連登會員 再加埋班真心愛國大中華膠,愛國熱狗同愛國FEVAWORK員工得閒冇野做就會黎連登發表愛國言論撚狗
已經睇得出成個時事台內部矛盾好撚大

當有新壇夠創新少少, 時事台又再一次大舉搞革命, 下場應該會高登冇分別
有好心人會覺得時事台巴絲打邊有咁有影響力呀
你以為啦, 當一個壇時事台空冇一人既時候, 就冇維穩價值
D藍屍同5毛大軍就會跟埋時事台巴絲打一齊跳槽
你話冇影響力就假啦

一個cc台過其餘十幾台

妹仔大過主人婆

想問上次個大革命係？
文革？

如果。
完

佢地日日開post 鍵國
香港無左佢地點算

樓豬醫下D被逼害妄想症

唔係講笑, 如果聽日高登做3樣野
1, BAN撚左洪非凡, 解BAM晒所有高登舊會員AC, ,再出9埋新APP
連登人氣保證跌一半

不過有影響力就真，一個關ching都搞到成個連登雞犬不寧

唔係BAN洪非凡一個呀, 而係BAM撚晒日日25 25 25咁洗版既KAI子呀

呢度唔知有冇一半人有高登ac

係呀, 有一半假人流你都唔知啦

不過認真想睇啲人返晒高登
之後某啲思覺失調嘅牆頭草即刻屌爆連狗屎眼，奶到早洩屎眼乾乾淨淨

成也熱門, 敗也熱門

其實刺激內部矛盾既就係熱門區
姐係A君係時事台屌9人用淘寶, 你就推撚到佢個POST上熱門
咁長期龜縮係潮流台圍爐既腐女B係熱門區見到就會入A君個POST反擊

咪姐係成個熱門區就係令到連登下下有大戰既原因囉屌

總之一有新壇, 保撚證連登人氣少一半
FF和而不同?
FF一山藏二虎?
你都係訓返覺算啦

不如cc台獨立建國算喇

唔講藍黃屍
講道德撚與反道德撚
次撚次都會有大戰
咁有新壇一出
就會有一個情況出現
一係道德撚留低, 反道德撚跳槽
一係道德撚跳槽, 反道德撚留低
你點避免姐
避免唔到架啵
接撚受現實啦

只需10人
就可以將雙登收皮

其實高登末落唔只係時事台五毛，洪非凡等問題
仲有林早洩管理不善都係其中一個主因

未有連登之前高登web版load一個post/回post都要成分鐘
仲要係2000年代style網頁用左10幾年都唔update下
m版/app更加係不值一提
膠登又玩埋d小圈子野加埋d on9版規，係無其他競爭對手下咪繼續多人上

連登一出
load post/回post又快app又好用，功能仲比高登多又更user-friendly，又無好似膠登咁玩小圈子加on9版規，管理又比高登好
終於有一個完整又更好既取代品取代高登d落後科技，同時又做到晒高登做到既野，個個仲唔轉會咩

以前高登你係入手機台睇手機台巴絲打大戰
入遊戲台睇遊戲台巴絲打大戰
而家出撚埋個熱門區, 就變撚左雜交, 誇台大戰
咪大戰連場, 冇得停

全部同一把聲音 一言堂最好
唔洗嘈
咁要討論區黎做咩 無論咩都有正反架啦